呢季應該係100年內對阿迷最恥辱

死敵攞英超冠軍 （加上個教練都係死敵）
自己100年內第一次降班

我感覺到暴龍哥果D應該自殺都似

仲要奶共

呢個其實隊隊都係
不過阿狗做得太明顯

自己奶就奶啦, 係要拉埋其他隊落水, 好撚肉酸

唔係話唔拉
但痢都刪除香港球迷會

基本上支共就係cancer 到處散播

咪係巴狗有冇雪基士文？

連呢d抽水post都係阿迷開就知依家阿仙奴真係柒到其他人都唔想抽水

真係太柒
睇唔落